如果我買支那國債券 我係咪支那國債主? 支那國就係差我錢?

邏緝岩唔岩?

路過見支銀賣緊,不過買你老母,等爆煲啦!

係

唔係

係中央送大禮比著數你
之前新聞都講過

同支那講法律同道理？

唔係，你只係騙案受害者

係,攞住疊債券上去收數啦,睇下班友點對你

騙徒手法層出不窮

係，不過佢唔會找數

正解

Ponzi scheme , 最大既種金案

係支那債仔大過債主是常識吧？
唔還咪唔還囉！

我靠自己本事借來的錢，憑什麼要還？